有無手足識租地址或信箱收信，7up工會有人，但唔係個個出到地址，點搞好

係唔係可以租地址

職工盟
留TG

即係點

我地偶到煩惱
有廿幾人
不過無地址

職工盟可以借地址
300$一年
你自己揾佢都得
好多工會都係問佢地借

正wor

有人唔敢出地址

我仲啱啱租左個工廈用
一個地址出到幾多個工會？

很挺身而出
就有人幫你
加油

問緊呀

應該冇限制

有呀
都唔小人塞人頭
都有人肯再企出d做主席
不過一到出地址就難d

仲有個難度係申請銀行戶口
有最低存款額
預咗每個人都要攞啲錢出嚟

屌，早知唔租啦
咁我有個工廈地址可以share用，有需要可以可以問我

Tui

直至上年最低存款額cut得七七八八啦

工會戶口
唔同個人儲蓄戶口

你申請邊間銀行工會戶口冇最低存款額
介紹下

無開過工會, 應該都係商業戶口?

商業戶口上年年尾已經收到信話改最低存貨額, 唔記得係降定係取消
(邊鬼度有真。商業戶口低過佢個存款額丫, 所以無理)

存款額

唔同㗎

唔同的

自膠

對工會戶口真係無認識

有冇師兄介紹下點開戶

去銀行開

但係要選咗理事會先
主席 副主席 秘書 司庫
4個都要簽名